石破天驚！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

石破天驚

樓豬係咪好享受俾人狙擊嘅感覺

咪撚煩啦屌你老母石頭撚

石頭人

agger

有d似棋靈王專登開post俾人講鮑姐

石頭佬有冇睇Dr.STONE

石破粒粒天驚拳

你那樣不能打倒我這個壞蛋啊！！！！！

血染東方一片紅！

而家狙擊班人講到無癮都焗住要繼續狙擊